人類係咪天生喜歡飲凍飲？

唔係 因為你係香港 太熱

好少見俄佬鬼佬飲熱啤酒

因為有樣野叫咖啡

有樣野叫Ice coffee.

試下冬天去俄羅斯一轉

死性不改？

無奈凍野好鬼好飲 消暑又能解凍

係 同食雪糕一樣

日本韓國啲餐廳一年365日都係免費提供冰水
可能係真

好少見俄佬鬼佬食熱雪糕

怕火

好似話雪凍咗無咗陣生水味

應該唔關事，試過問待應要暖水佢會覺得你好怪
外國人都會話飲熱水/暖水就知你係華人

因為以前冰係珍貴嘢 比冰水你係代表視你係貴賓

我唔鍾意喎